有冇人有聽小球—莊鵑瑛嘅歌？

上幾個月睇戲，發現咗呢個女仔，覺得佢把聲幾好聽
知道佢係樂團主唱，就去搵咗幾首佢以前嘅歌黎聽
一聽就上晒癮

前果排直接飛去台灣聽佢專場，真心正
氣氛好好！

但香港好似好少人識佢咁…

比兩首大家試聽吓

真實世界

希望

由棉花糖時期已經開始追

！！！勁想去聽吓街頭！